武漢〈支那合成伊波拉型沙示〉人工瘟疫...已到中南海門前！！！

武漢〈支那合成伊波拉型沙示〉比武漢肺炎這名稱是更切合實際情況！
【疫情更新】傳北京紀委死人 習近平被迫搬家
...有消息稱，武漢肺炎已經攻進北京紀委等機構，甚至已經有人死亡。曱甴平早已經不在中南海辦公了...

支共封城本來係諗住死能左武漢千零萬人算交數的，可是武漢人不是省油的燈，在封城前成功放出四、五佰萬名超級傳播者...
...共産黨放棄武漢千萬人口/疑屠殺！轉移視線！保政權！保黨！

支國滅了，你們怕嗎？

武漢人好波